  
  Corremos tareas que usan solo CPU con FSFC:
   \begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/FSFCCPU.png}
\begin{itemize}

\item Latencia: 2 + 60 + 106 + 124 = 292
\item Waiting time = 292
\item Turnaround = 72 + 110 + 136 + 139 = 457

\end{itemize}


        \end{center}
Mismas tareas con Round Robin de quantum 10:
   \begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/RRCPU.png}
        \begin{itemize}

\item Latencia: 2 + 11 + 19 + 17 = 49
\item Waiting time = 124 + 130 + 94 + 60 = 408
\item Turnaround = 194 + 180 + 124 + 75 = 573

\end{itemize}
        \end{center}
Ahora con SJF:
\begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/SJFCPU.png}
                    \begin{itemize}

\item Latencia: 2 + 108 + 71 + 40 = 221
\item Waiting time = 221
\item Turnaround = 72 + 158 + 101 + 55 = 386

\end{itemize}
        \end{center}
        
        Ahora con RSJF:
\begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/RJSFCPU.png}
                    \begin{itemize}

\item Latencia: 2 + 111 + 6 + 4 = 123
\item Waiting time = 54 + 111 + 25 + 4 = 194
\item Turnaround = 124 + 161 + 55 + 19 = 359

\end{itemize}
        \end{center}
        
 Conclusiones:
 \begin{itemize}
 \item Latencia: El Round Robin es el que tiene menos latencia, esto es esperable ya que las tareas se ejecutan un quantum y luego se pasa a ejecutar otra. \\ El peor es el FCFS, ya que si se ejecutan tareas muy grandes al principio, las que les siguen mas cortas se van a ver perjudicadas. Este concepto se mejora en el SJF, por ejecutarse primero las mas chicas, entonces las siguientes tienen que esperar el tiempo de las mas chicas antes que ellas.
 \\
 En el RSJF la latencia es mejor en el SJF ya que tiene la habilidad de saltar a otras tareas, mientras que el SJF tiene que mantenerse en una hasta que ésta termine.
 
 \item Waiting Time: En el SJF la latencia coincide con el waiting time, al igual que en el FCFS. Y como explicamos antes, el SJF optimiza al FCFS por ejecutar primero las tareas mas chicas.\\
El RJSF siempre va a saltar a la tarea que le falta menos tiempo para terminar (si la hay). Por lo tanto tiene ventaja sobre el SJF en el sentido de que a las tareas que faltan no les hace pagar el costo de ejecutar toda una tarea demasiado pesada, el SJF si empezó a ejecutar una tarea pesada no la puede dejar por otra. Además, cada vez que se termina el quanto de una tarea, el RJSF va a saltar sólo sí hay una tarea mas corta, mientras que el RR va a saltar siempre, entonces va a pagar mas cambios de contextos que el RJSF. Por eso el RJSF les gana a los demás en waiting time.\\
Por los cambios de contexto el Round Robin es el peor.
 
 \item Turnaround: El RSJF y el SJF optimizan el turnaround por mejorar el waiting time de las tareas, entonces una tarea corta que esté ready no tiene que esperar a que termine una larga que terminó antes. El RJSF lo hace mejor por mejorar el waiting time en comparación al SJF.\\ El Round Robin pierde con el FCSF por los cambios de contexto, y porque las tareas no se ejecutan de un a vez, si no que se ejecutan un quanto y esperan a que las demás se ejecuten un quanto cada una.
 
\item En conclusión, el RSJF y el SJF parecen los mejores en tareas que no son interactivas, ya que optimizan el turnaround y el waiting time. En nuestros ejemplos el cambio de contexto no era tan caro, por lo tanto si el RSJF es mejor que el SJF depende del costo de cambio de contexto
 \end{itemize}
 
 Corremos tareas que son interactivas con FSFC:
   \begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/FSFCInteractivo.png}
\begin{itemize}

\item Latencia: 2 + 35 + 74 + 107 = 218
\item Waiting time = 218
\item Turnaround = 31 + 72 + 102 + 144 = 349

\end{itemize}


        \end{center}
Mismas tareas con Round Robin de quantum 10:
   \begin{center}
            
            \includegraphics[width=17cm]{./Graficos/RRInteractivo.png}
        \begin{itemize}

\item Latencia = 2 + 5 + 11 + 14 = 32
\item Waiting time = 72 + 90 + 84 + 86 = 332
\item Turnaround = 100 + 119 + 109 + 124 = 452

\end{itemize}
        \end{center}

        
Conclusiones:
         \begin{itemize}
 \item Latencia: El Round Robin es el mejor en este caso, ya que intercala entre tareas ya sea porque se acabó el quanto, o porque una tarea se bloqueó, los otros dos no tienen desalojo, por lo tanto tardan mas en empezar a correr cada una.
 
 \item Waiting Time: El Round Robin es el que mas tiene, vale lo mismo que en el caso de tareas no interactivas, ya que al intercalar entre tareas y perder en cambio de contexto suma mas tiempo que los otros.
 El FCSF y el SJF se parecen en este caso, aunque el SJF optimiza, en general, en comparación con el FCSF.
 
 \item  Turnaround : Como antes, ganan los FCFS y el SJF sobre el Round Robin.
 
 \item Conclusión: El Roun Robin es el de mejor latencia, por lo tanto es el mejor para tareas interactivas, que por ejemplo esperan una entrada/salida para luego volver y ejecutar un poco. Si bien las tareas tienen mas waiting time y turnaround que en los demás algoritmos, las operaciones de entrada/salida no tienen que esperar tanto en las otras tareas, y hace mucho mas interactivo al sistema. Por ejemplo la segunda tarea no debe esperar a que termine la primera para poder insertar los datos en el Round Robin. 
 
 \end{itemize}